(721) 12分鐘高清片段 影到多名白衫暴徒大頭！

仲影到西瓜達人陳志祥

白衫人狂毆大肚婆

多個冇帶口罩嘅人手持木棍襲擊市民

推

唉

只有7人被起訴

Push

一定唔好就咁算

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推，你要證據丫嘛

我仲未畀人拉 吹咩

唔可以就咁算
毋忘721 831 101

天滅中共集氣支爆

push

溫故知新

推爆佢

推
推
推

班狗成日睇片拉人

點解唔撚拉阿 狗仔

起極都未上到庭

件衫寫住溪廈,係咩組織黎

Hi

屌你老母次撚次睇都睇到我R哂頭
咩撚叫保衛家園啊
成撚個元朗佢地住哂架?
睇到佢地衝出黎7真係贈佢一句onl79

白衫暴徒要還㗎屌你老母

2:53 on9仔rock哥比人打

軍政府真係痴鳩線

保持憤怒 繼續抗爭

推推推推推

幾時入去還拖？

人哋朵都撻埋 唔戴口罩 就知佢哋根本唔驚畀人拉

Pish

save 圖

影到都冇事
全部都係我嘅人

推+ backup

PUSH

推啊推啊 大把手足做啲嘢做細蟻過班仆街

仲要坐得耐過佢地

有冇人報案

721

推多次

推
721係香港人對黑警信任度破產嘅一日
一日未光復到一日都要繼續推

Up

點解無人用個人名義起訴

有政府 不怕

俾我拉都拉多過佢

選擇性執法

（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

721 831

無忘721

之前都有相啦
不過幫推

推佢老母

要一個個告，重要首先知道條友個名先掂

得出名個幾條友可以咁做，其他2打6真係唔知點告

毋忘721

up

連登起底組做野啦，告得幾個得幾個

唉遊戲規則係哂對家到

推！！！！！！

你睇吓佢哋幾撚凶狠
唔戴口罩 信政府

tui

暴徒!

推！

頂

水牛農莊，屌你老母！

有名有姓，仍逍遙法外，仲話亞洲第一，廢。
定係鄉黑差佬合謀721事件，故意鬆手？

推 721唔見人 831打死人 101槍殺人

推！！！

勿忘721

總有一次 燒清光南邊圍

喚醒左唔少香港人。

班仆街仲係乜撚野事都無呀

推 今次係咪第一次有完整片?

有幾條，條片7/24擺既

我真係第一次睇咁高清咁長 之前都係剪左的

己backup

721 唔見人

有曬樣有曬犯罪証據都唔拉
呢個政府完全失效

社會上任何人，不論你財雄勢大，不論你有多大影響力，甚至可以影響到媒體也好，你犯法就是犯法，我便要拘捕你，總之我們有證據的話，不管何時有證據，也會檢控 —— 鄧炳強

屌晒黑社會 黑警老母
唔會原諒 一定要清算

推到仆街

唔係呢單野
冇咁多人醒
亦都冇咁多人叫黑警

留底

驚慌捉人未
市民幫你哋查埋案

香港人唔見棺材唔流眼淚

西瓜達人

Push !!!

推！！

要推就推呢啲 咪成推埋啲鳩po上熱門 屌

大家要認人同畀佢哋地址出嚟

仲靠警甴就食屎啦
立場會唔會考慮私人告個仆街農夫

pish

咁都忘記得到嘅話唔好話自己係香港人

推
呢啲就冇事

Push到變月經

唔會放過佢地

條西瓜友未拉到

港共有冇後悔叫呢班柒頭出黎做打手？

721 831 101

屌你老母死黑警

呢啲嘢雙向嘅

Never forget

商台都冇再播 721個段野
佢真係提左好多人 唔好忘記

有冇得建議佢地繼續數日子

push push push

Dklm

好似牛丸條片咁 係咁share and discuss 等佢多人討論
利申：身邊有藍絲同事都好嬲721啲鄉黑警合作

忠誠勇毅 心繫黑社會

?

612 721 831 101

屌佢老母 成班中廢炎未

諗起721前嗰啲政府流出指示

７２１

警察話認唔到

警甴同鄉黑 冇分別

721721721

721太沉重，未敢忘記

推
還我公義！

越睇越嬲
屌那星

Cap 大頭

Tui

屌你老母，呢到成村人大撚把大頭，死黑警拉手足就用cctvb超級電腦，呢到成班都捉唔撚到

日日提住 721 831

我吊你老母打大肚婆

而家知道爽未，連你啲雞斗都無人去，攬炒啦仆街，邊個係老世都唔撚知

咩撚嘢事？持械刑事恐嚇？

幾時元朗又會撚狗？

手隹

咁又點…

推啊

721
831

人生最撚嬲既一晚

成百人做野到而家淨係告得嗰7個 話冇勾結邊到有人信

推到佢再出啲

張建宗

心入面嘅傷痕 唔係一句向前看就可以帶過

推

仲未有人要坐監

大肚婆生咗未?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Tui!!! Dklm

又唔係比你睇 真係有on9信嫁

有哂證據都冇用 班狗都唔做嘢

警黑勾結

Lm

推推推

唉：（

香港獨立 唯一出路

未敢忘記

克警：執行正義 應該捉佢出黎頒好市民獎

、

推到仆街為止

屌你老母，推番出黎先

pu

留名

影晒大頭，有名有姓，係唔拉吹咩

1

7.21 元朗恐襲

係咪可以告得
有哂證據都告唔到。咩事

無人理

以下名稱同白衣人暴動有關:
鄧家良
現任元朗廈村選區區議員(任期至2023年)，願意為被告林觀良，付10萬元作人事擔保。庭上所見，元朗區議員鄧家良坐於第一排旁聽
案件編號：FLCC3857/2019

鄭俊和
前香港大埔區區議員(任期於2019年尾已結束)，其兄為商人鄭俊雄和區議員鄭俊平。願意為被告林觀良，付10萬元作人事擔保。鄧家良和鄭俊和與林觀良相識逾廿年，其中其兄鄭俊平為太平紳士。
案件編號：FLCC3820/2019
案件編號：FLCC3857/2019
案件編號：FLCC3994/2019
案件編號：FLCC4212/2019

林觀良（48歲）
任二手車銷售經理，已婚，育有4名子女，最年幼的不足1歲，最年長的為11歲，93歲母親與他同住，為「和勝和」太上皇「囝囝」張銓漢的四大護法之一「懵良」
案件編號：FLCC3857/2019

林啟明（43歲）
任汽車銷售經理，月入3萬；其妻38歲，任職美容院，月入2萬；兩人育有一14歲兒子，同住的70歲母親左半身癱瘓，為14K成員，綽號肥林
案件編號：FLCC3857/2019

鄧懷琛（60歲）
稱職業燒烤生意東主( 西鐵燒烤樂園東主)，居於報稱的英龍圍住址
案件編號：FLCC 4212/2019
案件編號：FLCC3994/2019

吳偉南（57歲）
稱職業為貨車司機，患有心臟病，現在需依靠簿血藥
案件編號：FLCC 4212/2019

王志榮（54歲）
報稱運輸工人，運輸公司東主律，師指他為運輸公司老闆
案件編號：FLCC3820/2019

黃英傑（48歲）
報稱電纜技工，工程公司東主，中華電力公司承辦商，已婚及育有兩女
案件編號：FLCC3820/2019

鄧英斌（61歲）
為八鄉鄉事委員會居民代表兼橫台山河瀝背村村長，八鄉河瀝背村非原居民，有黑社會「14K」背景
案件編號：FLCC5464/19

同場加映:
<有圖>白衣人古惑仔人物架構圖

手足幾時裸跑？

順面幫推

come on

聽日就係21號

4月21號

推下先

721831101111

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

中聯辦

721

二十二條

冇可疑

如果呢班白衫鄉黑是但一個俾人殺死
請大家集資支援
用Monero

揾品田辰雄吊撚爆佢地

推 農場廢佬仲未拉！

推爆

Pushhhhh
推到班鄕黑比人拉

繼續推

貼堂

一班情操極度高尚嘅人

其實知曬係乜人未?

!

成班死鄉黑

推721推721

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

呢幾件有撚哂名 有圖有片 比人起哂底
無乜理由咁都拉唔到啦屌
我亦唔信林卓廷 無點名呢幾條契弟 話哂連登都推左呢幾條撚樣咁耐
尤其是陳志祥

呢幾張GIF 有無原片LINK?

＃1咪有囉

撞